# Desain_Game Multiplayer

Desain game multiplayer
Genre
	Endless run
Game play
	Player(Coboy) berusaha menghindari banteng yang menghalangi jalannya, player harus melewati banteng sebanyak-banyaknya. Jika melewati satu banteng player akan mendapatkan 1 point.
